讀top up degree 定asso/hd 好？

而家讀緊top up degree嘅第一年，但係驚認受性低，應5應該讀完呢年之後quit 咗佢，讀asso 或者hd ?

邊間學校，邊科

搵錢最緊要

快啲出嚟做嘢好過，福乜撚嘢書

快啲出嚟做嘢好過，讀乜撚嘢書

scope 嘅social science

Scope即係polyu?

cityu

有冇人可以比下意見我啊